縱觀marvel十年,ironman係最值得尊敬既角色

有咩事第一個企出黎帶隊
基本上無咩缺點
絕對冷靜理性
除左搵到冬兵殺佢老豆老母果單野
同埋紐約事件後遺症之外

隻揪過美隊
隻揪過雷神
隻揪過hulk
隻揪過黑寡婦(打拳）
隻揪過冬兵
今集第一個企出黎同thanos隻dup隻
作為一個凡人 有錢佬黎講
算係唔話得

係邊個整咗Ultron出唻？

絕對係有缺點
自大
自尊心強
有咩事攬哂上身

但就係因為咁
由iron man 1睇到avg 3
先會覺得呢個角色好立體好正

再者所有己知可預見可能出現既危機
佢都有應對方案
唔似其他人一日工夜冇工開

自大得來佢真係有料喎
至尊心強唔係壞事 可能真係有少少固執
但有咩事從來冇退縮過
永遠企出來擔大旗 提供資源

咁有錢 幾時低過頭
係啲傻鳩港獨撚先好似ca咁傻閪成日覺得自己要有特權
呢個世界跟本需要制度去規限權力

Ironman 成日搞大頭佛，角色設定普通，沒有像傳世故仔

先唔理佢搞過乜大頭佛出嚟
總之佢最撚叻
Genius billionaire playboy philanthropist

港獨狗

屌奶星
而家D 五毛咁低賤自己自爆既
好心培訓多幾堂先出黎撈啦

講講下又變左政治 癲到咁

樓主五毛狗

同thanos隻揪直頭係男人嘅浪漫

原來ironman係大王

你話佢聽中共話就5毛姐，聽聯合國話都係

真係笑死，全世界最有人權既國家係齊到

淨係叫座力都已經屈哂機啦

鬼叫佢人氣最高

弱智過老衲

on9仔

後遺症

mcu ?